疑似混有武漢肺炎既口罩入侵香港

生產地點：湖北

生產日期：20200128

利申：公司今日派既罩

重點：
1星期前係爆發得最勁既湖北省到做出黎 點確保工人冇奶野 入面既口罩勁薄 有啲剪開仲要得兩層 唔排除呢款口罩已經被大量入口香港仲要比班黑心商人調包/散賣

不明來源再加薄過處女膜既話大家就唔好戴喇

百佳愛

'BEF'

bef

合格 優等品

沒事兒

產地：湖北
委託: 湖南

Double Kill
巴你直頭手持宇宙最強化武

咁危險更係交比狗屋處理啦

樓主咁慘嘅
我朋友做中資銀行都有日本野用wo
每人派一盒咁

爆房用

百佳 愛一次性

灣仔地標嘅公司都係用緊呢款

BEF

湖北本身真係口罩生產大省嚟
仲要係隻布料既主要生產地

我老竇買左幾盒

點解仲出口到去香港

睇個名唔知以為口爆用

就咁睇真係似情趣用品

眼殘睇咗做性愛一次性口罩

完美劇本：
淋奠一方面將CSI口罩供應翻上大陸
一方面「求大陸」供應呢啲垃圾口罩比香港

樓主係咪屯門翻工

Nonono

開名啦
屯門某大集團